係澳洲發現鬼佬都好多藍絲

我想話
有一日受到中共嘅恩寵就真係恭喜晒！
啲白鬼有時真心憨鳩
當我屌鳩大陸專制獨裁，想控制全世界

佢就話美國都係咁
利用普世價值去控制中東
目的係為咗石油
殺左好多無辜人命
我當堂問佢咁你係咪覺得中共個套好正快啲去中國
佢就話佢有機會都想試吓

大外宣係真心好強大
有冇方法可以改變佢哋嘅天真思想

They deserve it.

但美國會拉黑警喎

澳洲班 英國罪犯後代收皮啦

真係
無得救

唔使大外宣,
淨係左媒為反侵同想禁低美國影響力已經可以令唔熟美國政情嘅人發表依種意見

建議: 避開傳統媒體, 報導要比3家,再自己fact check

問題係點講先令佢明白有美國個種霸道唔同中國個種喪心病狂

利用普世價值去控制中東

呢個真係ON99
D女權撚講親中東就潛晒水
又話要尊重當地文化女性要戴頭巾blah blah blah
明明呢D係父權主義壓逼女性

以前同過一個澳洲後生仔傾過兩句 我話我係香港人唔係中國人
佢即刻串鳩我咪即係中國人 屌佢老母

美國當年真係為咗石油亂俾軍火佢哋造成戰火？

所以啲鬼佬咪信流感比武漢肺炎危險囉, 係台灣同香港長期同五毛黨媒開火先反應快咋

真係唔知, 有時就係某一篇新聞撻到佢大掣

真心嬲
但又駁唔到
因為真係係國際上被認為中國一個特別行政區
佢仲話點解你哋香港人咁天真會信大陸會俾你有一國兩制
係咪傻仔？

先唔講中國，上世紀只要你國家發現石油，美國🇺🇸就會派美國大兵送民主外賣

因為澳洲成日講Multiculturialism要尊重所有種族
搞到班人以為所有人都係好人有咩衰野又當文化差異要包容

白左係咁 good time weak man

被圈養咪唔洗諗咁多野囉

不過我都反思或者最好嘅制度就係有一個完全無私心嘅人用人工智能系統去做政府
絕對公平

我答佢我地會努力話比人知我地同中國人唔同

我都覺得民主回歸ON9， 但我又冇份支持，上一代既野下一代唔可以改變咩？

咁英國德國法國美國都係今年先唔再信中國有口齒同唔俾華為係佢地到搞5Gwe were on9

我個人覺得要真真正正有能力有軍事力量先至有得講唔同

否則我哋護照上都真係寫中國

除非可以建立新政府

今年所有野都比中國武肺玩殘
希望佢地慢慢醒覺比獨裁政權坐大有咩危險

其實鬼佬好多都on99 仲要奶支那

你話美國不是？？！！準備卑人話五毛未

我覺得佢哋有啲係覺得：我而家係呢啲民主國家咪又係咁慘咁窮
佢哋多數都係失敗者或者白色垃圾

香港之前都大把左膠大愛包容 雖然家下仲有d
總之針唔吉到肉大家都一樣，要佢地真係被中共打9先會醒，而家點講都無用

依家大家開始明白個政府裏裏外外都爛晒
背後又有個共產黨控制住
街頭路線都死晒 議會以後都冇得投
係睇大家想唔想行多步 定繼續等運到有個好特首

有啲左膠好天真
以為共產主義好理想
但佢地唔明白亦未經歷過
一黨專政既共產最終係因為無制衡
所以人性醜惡盡現

我話你知瑞士仲多

唔知邊個英國MP咪屌鳩佢哋
咁中意共產嘅咪死去支那
交換爭取民主嘅香港人過去

因為中國只會殺自己人，美國唔會殺自己人，
非洲既好兄弟去中國交流都會有3個local 女學生陪伴
啲白鬼白人至上以為中國只會送錢唔會搞到佢地，係咁架啦

所以我個人認為最危險唔係中國人富起來
而係外國人窮下去
當外國窮就怪個體制唔公平
無得發達
之後轉向崇拜共產主義

好老實 其實美國佬都唔係咩好人 只不過係敵人的敵人，世界上能制衡支那都係得美國咋

既得利益者

汶萊冇民主wo

佢地係民主唔可以當飯食既最佳體現

澳洲係江派嘅馬仔，唔妥習近平好耐，唔使驚

澳洲對自己班native 同隔離啲島國做過好多過嘅事
而佢地無美國歐洲個隻white guilt 教育去接受自己過去依啲歷史，個民主同自由又唔係有前人爭取返嚟而係英國比嚟，咁自己經濟咁依靠中共，咁自然對佢地做緊啲嘢無咩反感

香港冇民主屎都冇得食

好想調轉身體

D鬼佬鬼婆好多on9嫁
佢地咁on9係因為佢地和平得太耐 美國比得太足夠佢地

你睇下之前有個鬼妹去參加isis就知on9
最後喊撚曬口咁返黎

好想佢地下世出世中國嘅貧窮地區

發覺每個國家連登都有原因可以反

2020年中秋了
仲江派
你訓醒未傻閪

東突厥集中營、香港持械恐襲
咁都覺得冇問題就死咗去

佢講事實

當你中咗「美國都係咁」嘅陷阱就唔會講得贏，因為一嚟好多時唔熟書駁唔到，二嚟中國做咩同美國做過啲咩本身係冇關係嘅
而家畀中國壓逼緊揾美國求救，條On9仔就話美國都係咁，根本都九唔搭八

我都試過
佢笑埋香港人崇洋戀殖
佢話改英文名，打扮到外國人咁，又白係想扮白人

不過so far唔係遇到好多呢d on9仔

hi 5毛

咁你自己檢討下點解你圈子連鬼佬都係藍絲。

佢講美國都係咁你就覺得滑坡論證話人覺得中共果套好正

可唔可以用黃藍絲去labal外國人

分享下

講集中營

講中共點對維吾爾族人

點用一帶一路令他國負債再搶國家資產

資助 isis 同恐怖主義

活摘器官

呢啲美國無喇啩

美國邊度有集中營想去

佢有話中國經濟好係因為獨裁

然後話未必唔好過西方

上世紀真係直接派兵：越南 韓國 巴拿馬 Serbia kuwait
除咗Kuwait 仲有邊個係石油國家
成個冷戰係不斷支持自己陣營革命，咁樣講蘇聯攪伊朗Venezuela Cuba 同非州等都係因石油而共產外送
美國係直接打伊拉克先出名，攪清楚好

拉

所以不嬲都冇乜人鍾意美國

再拉

同佢講，唔好有機會試下，快D行動GOGOGO

拉乜

邊到都有呢啲人架啦
你問十個人點都有一兩個係真心咁諗
有乜咁出奇

唔駛講咁多, 祝佢中武漢肺炎, 話中左記住多謝支那

白左根本另一種恐怖份子黎

中國經濟好係因為人夠多
放棄環境換番黎

美國同中國 都想控制全世界就係人都知
但中國手法狼好多
香港 西藏 蒙古有版你睇
生不如死 搞埋你下一代

反而係擔心有好多人咁諗
世界必須對支共有敵意先得

點會駁唔到
佢地用出生地 用地區去屈你係中國人
你咪用價值價 制度去駁

分化

精神病患者？

真 而家係中國壓迫緊香港人 我緊係反中國 美國點仆街關我撚事 我追求嘅又唔係要做美國人 而係自由同民主

你以為佢地係左咩
佢哋大多數都係右
孤立主義大多數都係whataboutism

樓主真心太年輕
真正要害既野 又講唔中
六四唔講 網路長城唔講 網路管制唔講
迫害維權人士唔講 紅二代貴族唔講
中共只係紅色貴族統治階級既朝代

美國係攪人哋人民，中國係攪自己人民
真仆街

澳洲垃圾係人都知
你試吓澳洲行行吓街俾人指住你屌
掉你雞蛋呢啲 你唔好喊

好似上面呢隻支那豬咁
就係咁睇澳洲人
樓主可以轉述俾啲藍絲澳洲鬼知

佢哋唔知中國嘅窮窮過佢哋幾多倍
淨係望嗰「先讓一部分人富起來」

極左極右都係殊途同歸

講埋中國 你發現維族大屠殺 集中營 西藏迫害
Anyway 其實都係兩篤屎 但最低最低限度下 美國都要睇國民意願 同選舉
中國呢？ 維尼想點就點 小粉紅推波助瀾 生在中國的窮人同外族人 真係生存到連人都不如

去到傾得深入啲既話
可以講下外宣同內宣既分別

自稱識中文睇到好多你地外國人睇唔到既野
黎大佢

我好簡單
總之反trump既全部fake news

呢啲係對方知道
但佢依然認為美國都做過大量陰質野
又話根本無恐怖分子
係美國作出嚟
又話以前恰黑奴
一樣
天下烏鴉一樣黑

Quora好大班中年洋五毛/小粉紅同英文版Save HK冇分別，最鐘意寫自己係中立，居港多年然後唱好支那見過有人話decades ago Cantonese wasn’t even the main language spoken in hk

覺得自己國家有唔好係正常 但點衰極都係自由民主國家 走去吹奏中共真係痴撚線
左膠以為共產黨係左翼？真係天真到笑撚死人

打漏左 ”唔好”*

鬼佬on9係一回事
咁佢就係對政治同經濟唔了解

但係都唔會係藍絲

黃藍絲本來就係泛民創造出黎，為左模糊唔同政治光譜之間嘅區別，呃鳩政治amateur嘅手段

二元論令好多人以為識分黃藍就係識政治，其實乜撚都唔識

正如中共衰唔等於美國就係正義，美國一樣有不道德行為，只不過在香港人立場，我地樂意見到美國打鳩中共

樓主求其打幾隻字就係

唔好乜撚都用香港人對眼睇啦，人哋自己角度睇係唔同

佢就話美國都係咁
利用普世價值去控制中東
目的係為咗石油
殺左好多無辜人命

你咪回鳩佢
你自己search 伊拉克咩國家公司採石油囉

無撚有錯

早排要同班瑞士佬做事
撞正黎明行動 佢哋嘅言論基本上同大波MAN無分別
左膠都只係天真尚且可原諒 佢哋真係藍屍格
有次31號太子站 有條white trash衝出嚟撐警
後來俾人踢爆又係瑞士佬

藍絲其實係香港人嘅語言已經超越左本身嘅意思
代表個類人
唔係光譜

因為佢哋眼中
香港人抗爭係同blm個種亂咁黎一樣

美國要錢，中國要命 中國會消滅你既文化歷史同語言，比佢統治遲早英文都冇得講

極左同右派都視中共係role model
極右就J 種族清洗變單民族加法西斯式大政府
極左就自然係J共產黨
不過大都有Common themes ，就係反大企業控制

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

俾呢條片佢地睇

反而識得一個東歐黎嘅伯伯就極度支持同明白香港嘅情況

其實唔好成日將個問題講係石油度
石油美國本身都大把啦. 美國一向出名多資源 你估佢係日本咩

最大問題係D石油既國家同政權想放棄美元改用其他貨幣交易
所以任何國家/政權想挑戰美元霸權, 都會被美國佬出手打擊/圍堵
美元霸權係美國稱霸世界既重要基礎

最唔包容既就係班白人

樓主係澳洲邊度？係bne生活緊啲鬼佬支持香港多 好多都心水清

以前係英國讀書咁多年都冇見過歧視
但有一年有個澳洲人嚟左
就日日比人串
話佢講野怪
反而我啲chinglish 冇比人笑

澳洲佬喎
佢哋咪打壓班Abo

正常發揮

笑你唔通兜口兜面

極左極右都係鍾意獨裁

bne

咁你又解釋一下，美國點解會支持沙特政權
根據美國外交政策，正常應該制裁沙特依類冇宗教自由國家，但現實就走去賣F15

其實美國唔係咩聖人國家，只不過係2000年黎一個比較開放、自由嘅大國

鬼佬藍絲多到你唔信

吓？仲洗問？

好多連登仔都以為美國真係正義角色，係咪睇太多荷里活大片阿，美國可以做流氓，只不過係有國民同議會約束咋，傻閪

當你個自由同民主唔係比， 而係要一班人同自己去爭取
個想法就會好唔同，澳洲係依倆嘢都係英國比，不過同時比大企業控制咗，要理解要係依點出發

而家信
仲有好多都係豬

有幾單係死鬼佬黑警黎

唔怪得你呢啲fking Chinese 會俾人歧視，連常識都冇

YOUTUBE啲留言大部分都係中國人黎

罪犯後代嘅DNA

唔講美國，英國？

咁又真係中國人喎...

問下佢美國邊到有集中營
問下佢美國為左人地既石油，咁佢知唔知如果當年波斯灣冇幫手，依家會係咩境況

美國確實同中國差唔多，但係美國只會恰外國人，中國最中意就係恰自己人幫外國人。

你作為外國人係利益冇衝突既情況下都會幫中國講好說話，仲要成日有easy pussy屌

事實還事實
討論政治議題應該以論點為主
依D講法其實無助討論 拉低討論質素 訴諸於情緒 唔知為乜

從來都唔覺美國係正義 不過共狗搞鳩我 美國郁共產黨我咪撐佢囉我憎共產黨多過美國幾百倍

Cctoy班人係真心鐘意架

我buy呢個講法
最貼地

叫佢地快D去囉

巴打咁啱又係bne

垃圾地方 等班支那佬去炒貴哂佢地D 樓到時咪知驚囉

所以我有懷疑過中共應該直接派人黎澳洲參選
話唔埋大勝

你應該話番佢係英國人

係呀
你係咪真係你個名咁樣？

呢個重點

美國做的衰野
對我地無切身之痛

相反中共做的衰野
日日搞到我地好撚麻煩

當年芬蘭和納粹德國站在同一邊

當然仲有其他因素
中共的國家體制係難以接受係因素之一

有一日大陸仔係澳洲打死左啲澳洲仔然後話我爸是黨員拍拍蘿友走左唔使告先黎後悔都未遲

你應該叫去protest ，主題係要求政府放多d支那狗落來生活就得。

5年必定後悔。

冇錯,所以中共如果完全收皮，可能就得返俄羅斯對抗美國，任何一個國家獨大絕對唔係好事，就算果個係美國都好，所以一定要互相制衡，幫弱勢果個

美國支持沙地, 係因為要對抗伊朗

如果國內求變壓力大, 政局不穩的話
其實美國都可能會要求沙地民主化
你睇下台灣同南韓民主化就係美國壓力之下推動

如果佢哋了解到美國嘅民生政策同醫療政策就唔會話美國好.所以點解咁少香港人移民美國就係呢個原因.

同朋友共用ac 我個名取才於佢

美國著重美金霸權都係要90年代等蘇聯死咗先正式開始，不過都可以話係美國結束金本位就成型
至少50-80年代個主題真係好簡單：反共產主義

香港人淋善姐,你試下同車臣人講佢係俄羅斯人/巴勒斯坦人講佢係以色列人.即刻開你拖都得

得閑可以約炮喎

交換囉班loser咪又係唔敢

香港做幾廿年嘢娶大陸妹(Chinese. Chinese!) 十個八個深藍。

香港嘅返工鬼發覺黃嘅係小數

黃只是扮嘢

Ching唔好咁痴線啦

Uighurs, Mongolia, Taiwan, Hong Kong...South China Sea...Wuhan Virus...

美國會
英國出名有禮貌
我估你都係澳洲住或者讀書嫁啦

人在異鄉
你曾幾何時都試過空虛寂寞覺得凍
成年人有需要好正常

如果俄美對抗,我諗我會企喺俄羅斯呢邊.

岩呀

歸根究底就係身形唔夠黎
得果米7又瘦, 亞洲人地位又低, 唔串你串邊個
所以話一定要操大大隻, 等班鬼起碼知道你唔係易恰果堆

澳洲人以為自己好勁
但係歷史同文化都好垃圾
但係見係亞洲人就會歧視
甚至出手 ok?

大家歷史同成長背景唔同，好難互相明白，無謂鬧交啦，捉佢嚟香港住返十年，咪有可能改變佢哋點諗，否則冇得溝通，佢未感受過香港人嘅痛苦架

就好似東歐點解支持香港，因為當年共產陣營害死過好多人，啲澳洲後生仔生活在仙境，知條毛咩

唔單止澳洲

好撚多地方都係咁

所以其實係要大家不同咁身體力行做文宣

令佢地明白

英國佬有禮貌係做出來俾你睇姐，你又會真係信既

點解我陳述澳洲人係英國罪犯後代 係情緒發洩？

其實個鬼佬諗既野冇錯
每個國家對外都係擴張主義
就係想侵佔/控制其他地方
會唔會係樓主你唔理解人地意思

咁講得真係冇錯，美國已經控制住世界，而中國想由美國手中搶控制權

我個澳洲鬼上司同埋前澳洲婆好撚黃，狂屌中共政府攪亂香港同埋支持澳洲政府支援香港人

有國際視野同埋親身經歷過係唔同啲

哩個真，比人鬧過幾次yellow monkey

無
我好理解
而且我知道佢就係睇唔起香港人成日話自己唔係中國人

唔見棺材唔留眼淚

歧視亞洲人咁可以點，大把香港人都會歧視班阿叉，黑鬼la

笑死，第一批澳洲人係罪犯，佢嘅後裔都係罪犯？真係話你on9怕你嬲

其實都係因為中國人搞衰亞洲人果朵

佢咁講，美國都係控制其它國家姐

但係中共控制埋自己友，要全部人做奴隸

咁仲唔夠？

相比美國中國只係遲咗做依啲嘢，大國發達必經之路。歐美一早做過晒，金盆洗手企道德高地就屌鳩人

中國輸係輸在道德標準已改變，依家同樣做緊嘅嘢放落18世紀真係可以叫和平崛起

啱, 澳洲大把支那人令到佢地好反感黃種人

美國都係咁
唔代表中共唔仆街
臭蟲論

歧視佢哋最多係因為佢哋臭 可能會搶嘢偷嘢嗰啲問題
但係亞洲人講緊去旅行企喺條街度俾人屌 講就係澳洲人低文化

我冇話係 你唔好將自己嘅思想作落人哋嗰度 好簡單嘅辯論你都唔撚識

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

咪係
下下好似澳洲佬難仔咁屌人掉人咩

外國你唔鍾意可以投票趕佢落台
中國呢？

班維吾爾人抵撚死，佢哋之所以喺新疆主要嘅民族係因為佢哋以前屠撚晒其他人，滅絕左原有民族嘅文化，而家俾人搞番轉頭真係好正常。

美國唔岩就代表中國岩？
咁樣諗野已經傾唔到落去

香港人一定要做好自己
等外國人知道我地唔係好似支那咁

有好多仆街前世未見過錢

兒登仔最撚鍾意人云亦云架啦幾百年前嘅野都仲拎出嚟講
就好似啲兒登仔話日出康城有臭味咁人云亦云

利申：住緊悉尼兩年，無遇過歧視（雖然我知係有），上年係Martin Place 集會同啲local 阿叔嗲咗兩佢，一齊屌9 中共，同笑9啲小粉紅

反而好想知道佢地係咪當台灣係一個國家

卡塔爾科威特沙特約旦阿聯酋有冇戰火？

澳洲多自由移民者 當年開荒嗰陣發現金鑛就好多人去搵食
同以前加州一樣

罪犯後代唔算多人況且都已經幾代人 沖淡曬啦
問題係班人享受從天而降嘅民主自由 又點會珍惜？

你睇吓自己講乜鳩la,所有澳洲人都係英國罪犯後代，淨係呢句都係知你on9，真係以為所有澳洲人都係英國移民咩，俾啲fact你睇la、76%歐裔，當中來自英，德，希臘，義大利，from wiki

阿聯酋？卡塔爾？沙特？科威特？約旦？

上世紀日本人都一樣俾人屌，亞洲人一直都被歧視

所以其實大家咪又係差唔多

原來迫害外族人都係和平崛起的必經之路
咁可能德國納粹只係唔識做marketing 搵佢地大叫德軍萬歲可能就唔追究
係囉 啲野之前大把國家做開 中國唔差在做多一次

上年8月有個澳洲客黎香港，話見到上一代人建立嘅城市比人打爛好心痛，
我話呢度好快無下一代啦

其實美國狂印美金全世界都做緊佢奴隸，俾啲紙你就可以換到財物，好符合奴隸做白工嘅設定。

大家都是奴隸不要分那麼細

有正常智力的人
都會明白美國
為了自身利益
所做的惡行
例如在世界各地
不斷發動戰爭及政變

邏輯上 你不認同中共
也不等於要支持美國
畢竟美國係利用你
而唔係真的想為你好
最後把香港和中國變成
伊拉克 敘利亞 利比亞咁
大家都無運行

中共大外宣將自己真係包裝得好撚美好，畀咗虛幻既印象啲鬼佬

但就唔會包容自己文明

其實唔關天唔天真事, 只係好多鬼佬都係Eurocentric/Westerncentric, 只關心西方歐美國家嘅事, 跟本就無興趣理你東南亞同非洲 某程度係輕視中國跟本無能力”超英趕美”搞人

美國霸權係事實, 而澳洲無疑係軍事外交都要跟美國(e.g. 五眼聯盟), 所以一定會先入為主。

不過中共宜家頻頻搞澳洲, 我相信啲人好快醒

美國係人類歷史上最好嘅霸主

澳洲唔意外

喺連登講事實會畀人屌㗎
就好似上面上面嗰班揸住澳洲護照嘅咁

都唔係,外國D賓仔/越南仔都細粒. 比高一個頭既鬼佬恰一樣還拖打佢地

根本唔明個世界係點樣變到今日有文明

藍絲就係活係福中不知福

不過人地政府會處理 所以佢地可以做左膠

你講既情況就好似話英國殖民其他國家唔好，所以英國吹雞還擊納粹德國時唔好支持英國一9樣

杜汶澤訪問過黃店意大利佬,佢話成日係FB到同班係香港嘅藍絲同鄉罵戰

呢樣野 Sydney 啲人高質好多
我啲客呢期仲反共過我
屌撚到佢地仆街

上邊屌嗰對好明顯 香港讀唔成書去澳洲
或者搬咗去澳洲住嗰啲

當年冇美國兩粒原子彈扔向日本
你估日本會咁快就投降?

某程度上覺得美國好慘，乜衰嘢都入晒佢數
白俄，委內瑞拉，黎巴嫩明明係政權貪腐先會搞到國家內亂，當權者一句有外國勢力介入就將所有嘢入晒美國數

唔係美國當年介入二戰，換左係日本，蘇聯，納粹德國，睇下而家世界會變成點?

個情況就好似明明有藍絲係到
都要批鬥咗黃先

唔止澳洲，全球都好好多

澳洲係多戇鳩

用納粹嚟比喻返中國，依家中國嘅做法係將啲猶太人送去集中營將佢哋變成雅利安人，然後大家一齊做高級雅利安人，結婚生仔工作一齊生活。

中國已經好撚大愛

百鳩幾年前都攞嚟講 澳洲佬夠心諗你班香港人咪又係支那種難民後代

咁佢又真係唔係中國人吖嘛

駁唔到

東亞人唔同中東人，我地肯做肯捱肯學新野
東亞國家全面親美結局都唔太差
南韓日本台灣都有好多問題但都唔錯吖

其實你講既人根本唔少，由其係大學入面班白人，abc就多數都好撚proud of being a chinese

班澳洲鬼佬都係自私撚黎
想奶人仔，唔敢得罪蝗國
唔到自己身上發生就支持中共
到成班蝗入曬澳洲就排華到仆街
總括就係想奶人仔但唔想蝗去澳洲

你睇睇佢地 Facebook 啲 link 就知風已轉
佢地條條新聞都反侵，comment 啲左膠俾人圍毆

澳洲幾時肯裝「綠壩」

係
英法係中東嘅蘇州屎佢又要食埋

日本投降係因為驚蘇聯

我都有留意, facebook 同 youtube 留言都係屌返左媒反侵個topic,

仲有而家既武漢肺炎
連我喺加拿大既親戚都俾支共大外宣side track左去軍人傳入中國論

why not both?

因為針唔銡到肉唔知痛，佢揸外國國藉，就算去到大陸出事，拍下羅柚就走得啦，仲可以搵外國領事館求救，同移居外國港人一樣之嘛

所以根本唔需要為美國Defend
美國仆街, 其實稍為對歷史有認識, 就一早已經知
不過美國點都係一個允許你鬧佢既國家
暫時佢唔會因為你鬧特朗普, 而拉你去坐監先

真心
你驚大隻佬定痴線佬
你搞一個痴線佬 佢地成班痴線佬追撚住你
人地真心好團結

Proud佢老母，返中国讀書啦咁撚proud

中華人民共和國澳洲特別行政區澳洲真係狗也不屌 禾美國passport世一

為石油打中東無講錯
不過話想去中國不如我同佢交換護照啦

有啲俾你移咪又係會移，大家都係同一種人，扮咩啫

點差唔多？
夾硬講打和 super

藍絲最叻臭蟲論

去英國死得仲快 新一代人童黨多到仆街

成日覺得依D人覺得自己睇到好透咁 用埋D你根本唔識野既語氣同人講野 自己一D都無擁抱真相

國際視野咁低隨時連台灣係邊都唔知

唔on9點會養出陸克文呢d共諜

咁移民係咁架啦，呢樣唔中意，果樣又唔鐘意，咁大家不如返去老母果閪度la

沙特科威特卡塔爾阿聯酋大把油又係伊斯坦國家，有冇侵略佢地？

咁我喺英國嗰時，有啲local問我係咪from Japan， 亦都有人問過Hong Kong? Is it in Japan?

要用二戰納粹比較佢先會明，美國唔會搞種族滅絕，中國會。

己所不欲 勿施於人
不如拎你後欄菊花俾中國人做肉便器
然後睇下佢地俾唔俾你做高級中國人
我地再慢慢討論 中國大愛

所以呢個 post 我諗有九成半人都唔係澳洲又唔知呢度而家諗緊咩，都費事駁佢地

身份認同從來係自己睇自己, 唔係人地點impose比你
樓主似乎未搞清個問題
庫爾德族人會唔會因為依家既局面, 而認自己係土耳其人?
1910年既華沙人, 又會認自己俄羅斯人定波蘭人?
1942年既巴黎人, 會認自己係德國人定法國人?
奧蘭人 會認為自己係奧蘭人定芬蘭人?

伊斯蘭國家唔代表一定同美國敵對

我又覺得依個係你解釋清楚既時候. 人地係廣義地理解我地係亞洲人asian, 佢地一般無咩興趣知你Korean同Japanese, Chinese既分別

就好似你識唔識分捷克同斯洛伐克既分別
要你你地圖上指出都有問題
你咪又係當人地係European/白人

因為孔子學院

冷知識, 摩洛哥係穆斯林國家
係第一個承認美國獨立既國家, 仲早過法國承認
簽埋友好條約

仲有土耳其仲要係北約成員添

因為佢仲覺得唔關自己事

譚作人 趙連海

好顛喎
我係英國啲人都好關心香港
同埋好多人都普遍反中共
估唔到澳洲係咁

好簡單一樣野
美國接受到自己國家有不同嘅文化
共產黨只接受毛思想/黨文化
簡係呢樣野都唔洗再討論咁多
佢地接受到毛主席係最偉大嘅神 超越埋上帝咪得囉

我有個澳洲fd溝左件支妹
識識下知道佢屋企係黨員做官
我同另一個大陸Fd都叫佢小心條女，佢屋企人知道左直程屌鳩佢叫佢地分手
佢就係咁Loop話入左黨就係衰人架喇咩，之後同屋企人斷聯

實係啦黑社會都唔係個個仆街啦
黑社會實會參加保育同環保，仲會支持人權添啦

唔知你有無睇too hot to handle
個澳洲人Harry 一出黎見到英國鬼就係咁講” the accent the accent”
唔知佢做乜鳩

其實好撚on9 明明講緊大陸 D藍屍硬係鐘意spin去講美國點點點 狗唔撚搭八

就是垃圾藍絲助長中共
祝佢下世做支那豬

一樣係白手套

冇睇過
不過我啲國際學校Friend 都話British accent 係唔同啲
好sexy

澳洲好多劣質白皮豬
同英國比真係爭好遠
講緊普遍人質素

多唔多就唔知， 不過上年我上英文班，個澳洲鬼佬阿sir都幾藍吓。

澳洲人＝英國監躉

無得怪佢咁諗
對我地最大嘅威脅係支共
但對澳洲佬支共威脅唔及美帝霸權
你估跟美國佬搵食好著數
對住美國佬自覺下等人
對住支狗自覺上等白人
而且呢啲無實際政權威脅嘅地方
搵錢=經濟好=好制度係好多人嘅概念
Suffer緊共產黨嘅人會覺得平主係好制度
資本主義國家啲生活水平平嘅人一樣會覺得共產更好
何況支那表面個套係佢地眼中唔算咩獨栽統治

好多奶共國家唔奶共就奶美，比美帝霸咁多年，係人都想拉起另一個巨頭制衡佢
香港視點先會覺得奶共有錯

最後，天滅中共！！

美國都係產油國 洗貪你石油？
係中東班撚樣想搞9 科威特鬼打鬼
科威特親美 幫拖咋

難得你個大陸fd係清醒, 重有佢屋企人都心水清

佢地好多都冇咩理政治，澳洲既政治已經好少理，何況其他地方
同埋好多外國人冇咩世界觀，例如有澳洲人以為支那首都係上海，有一年日本大地震有個美國人whatsapp我問我有冇事

香港都咁多港豬，何況生活非常安逸既佢地。

Reddit特別多

佢少數民族黎，十年前已經去左澳洲，而家入左籍，連屋企人都離晒境，所以佢係唔驚。
個鬼佬Fd個老豆係美國人，打過越戰。

人地係自由國家鐘意點諗又關你事

條命好
講經咩

又係依啲鬥差既戇鳩思想

對佢地黎講都係覺得亞洲人講野嘰喱咕嚕
會偷呃拐騙
咪一鳩樣

啱呀 美國制裁中國係包埋香港 唔講以為啲人移咗民

岩 係人地地方歧視一軟避唔到
人主離鄉賤

咁去英國美國都會架啦

啱呀，所以無謂話邊個邪惡，做出嚟對自己有利就係正確正常

事實係美國都唔係好人，只不過係支共更加仆街，盲撐美國咪又係另類藍絲

好彩上年9月去Brisbane嗰一個半月嘅Homestay parents係黃仲要係深黃，完全對裝修同私了無意見因為佢哋都係好撚鐘意香港

身在澳洲心在港

加拿大仲多

佢地其實好proud of 自己有英國人嘅heritage
佢地d教科書都係咁介紹澳洲歷史

講漏咗佢哋係白人

你駁唔到咪影衰香港啦

唔好意思 中國係無神同上帝
因為啲教堂已經拆撚曬
Sunday church service ?

查實中美一樣鳩，但兩鳩之中揀一鳩就梗係擁抱美帝好啲。

人權
信任

為左石油?

普世價值去控制中東
即係佢覺得普世價值唔係一件好事？
定係我誤會左乜野叫普世價值？

鬼佬智商係低啲

人地STEREOTYPE已經覺得賓同越南仔好惡最好唔好搞佢地
但華人你地都知啦, 好多一聽到英文就變到成隻狗咁
我地係咁既STEREOTYPE之下唔操大隻D你仲有咩條件令到人地唔主動搞你

佢地呢一世都唔會明
因為佢地嘅認知係唔可能有一個國家同人種可以泯滅人性去到咁盡
幻想都唔會幻想得到果個情景

人離鄉賤不適用於鬼佬去亞洲

你問吓佢而家伊拉克啲油田係邊個擁有嘅?

伊拉克人都一樣話我地唔明美國既可恨
最主要係利益未受侵犯

其實係事實，只係樓主同大家比美國洗腦美國根本係咁仆街

法律可以局限我身份證上既國藉，但唔可以局限我既身份認同，更唔可以局限我既思想

澳洲根本垃圾人種
仲要有一大堆支共移民過去
狗也不屌

唔好話利益未受侵犯
根本係我地同佢地係兩邊利益既對立面

其實只係我地見澳洲人係白人所以太高估澳洲人智商同世界觀姐
澳洲人根本大部份好撚蠢同好撚hea 因為澳洲生活好輕鬆 工時 房屋 氣候都係好舒服 慢慢就會令人唔洗用腦思考 位置上亦離其他國家遠亦令到佢地唔會諗其他國家既野覺得離自己太遠
總之 你理解澳洲人為一班大鄉里咁 但佢地就係一群好nice既大鄉里囉
利伸: 係澳洲住左接近7年

鬼佬去中國有乜所謂，好命的話，佢哋又唔會畀中共侵吞財產，掠奪機會，政府叫你做乜你乖乖跟住做，就乜事都冇有錢袋，即係好似香港啲藍絲咁。係香港人畀中國殖民先知乜事啫。

都係果句啦, 唔同立場諗野睇野唔同
我都唔保證自己如果係果堆膠層果陣會唔會影響到自己思考方式

歷史101有集有講

完全認同你

你鬼佬你會揀個紋身烤晒手賓仔串定一個米7瘦到仆街四眼香港人串

有時覺得左膠討厭程度直迫共產黨，佢地既大愛最終帶來既破壞力其實都唔弱

岩呀, 普教中前嘛又係有錢齊齊搵
人地鬼佬就係90年代既香港人, 去大陸有光環

真係唔可以送下一代去澳洲讀書 思想又咁 學校又咁

同去打波果陣嘈交一樣, 未見過一個瘦底夠膽屌大隻佬

我之前係澳洲都有啲鬼佬friend，但自從我上年Instagram repost左啲文宣之後就比其中幾個unfol左 之後冇再聯絡

根本華人太施文 好似d大陸仔咁網上凶狠現實含撚 係澳洲china town d鬼夠膽講fucking Chinese郁手打華人但佢地唔會敢係越南區打越南仔 因為佢地知越南人團結得黎又惡夠膽出手 但大陸人比佢地打完最多都係報警加放個白鬼上wechat公審然後班鍵盤戰士就會話下次見到就幫佢打番佢果d黎打飛機

澳洲唔係一個讀書既地方黎 只係一個比人hea同退休既地方

呢句真 事實係兩個都係流氓國家 只係美國依家同香港人目標一致 大家互相利用姐
見到依家有啲人係度盲撐美國 又天真到覺得美國好心幫我地 真係睇到好辛苦 其實唔洗做到自己咁cheap 係度幫人點兜都係冇意思架

成日話「美國為左石油乜乜乜」果d真係 update 下，美國自從開發頁岩油，就已經產油大國，加油價低企，產油分分鐘倒貼，仲駛鬼貪你d石油。反而中國借錢畀中亞、非洲國家，搞到個個債台高築，賣島、賣港口、賣金礦...到底邊個先係仆街閤家鏟？

嗰度d 大學 你會點評價 如果計個八間

E D又唔好淨笑大陸仔, 港澳台基本上都係一尻樣
社會搞到D人太斯文, 我真係打交果次已經係小學6年級

澳洲八大你畢業後留係澳洲發展都ok既 但出去同人fight就唔夠fight
利伸: 澳洲大學畢業

基本上大家都有共識, 只會口屌, 唔會郁手

係 所以我話華人太施文

澳豬真係好撚多 不過經過武肺同Darwin Port之後開始醒㗎喇

最緊要都真係唔熟書

講中東比較難，好多人唔熟
親美既國家而家發展成點？親蘇既/反美既 而家發展成點？

我建議講返d熟悉既地方
北韓vs南韓
西德vs東德

你班仆街再左膠落去
遲早畀人食埋你個國家呀柒頭

其實唔係共產唔好 只係無可能實現姐 始終係人都有私欲 你所講嘅醜惡盡現其實都唔關共產事 支那都一早轉玩獨裁資本主義 問題所在始終都係獨裁

叢林定律。我地香港人唔好再合理化自己既懦弱為斯文

紋身炸晒手大隻都可以好斯文

講得好聽就斯文

說實話就係懦弱

因為本身瘦底又唔撚操野

有時唔可以就咁一句左膠就總結哂鬼佬世界嘅情況
鬼佬一樣精英層，有做生意食支那水搵到錢
有基層做藍領，好似澳洲做礦工可能覺得支那令佢有份工
又有可能係大外宣，戰狼外交之前嘅種種軟性宣傳，好似過年舞龍舞獅咁令D鬼佬覺得支那人畜無害
如果香港人都要近幾年先醒，你諗下鬼佬點會明支那嘅威脅？
與其埋怨不如學下羅冠聰咁做番我地嘅外宣，connect埋藏人維族奶茶一齊做

你應該咁駁
美國唔好唔代表中國係好
你可以覺得美國做好多仆街野
幫以色列炸死巴勒斯坦人、攻打伊拉克阿富汗
但今日中國一樣做返曬呢啲霸權仆街野＋唔掩飾咁做
一樣係用經濟手段迫窮國屈服向自己靠攏
一樣係侵略主義係南海搶油田搶資源
咁如果你反美又點可以撐中呢

收撚皮啦唔撚識喺度亂講

Agger
過咗今年其實澳洲人開始醒 而家個PM對支那都算強硬
VIC個舐共州長簽咗一帶一路 個PM最近準備立新法令聯邦政府有外交協議嘅否決權
情報局又開始查緊澳洲啲舐共大學同支那嘅關係 孔子學院又執得7788
內政部又打算改入籍試題強調返澳洲擁護嘅價值觀
睇返澳洲主要嘅新聞平台fb 如果報關於支那嘅新聞的話大部份路過嘅Aussie都係會踩支那兩腳

美國中國邊有得比
支那邪惡幾多萬倍可以相提並論？！
根本乜都唔識就叫佢收皮啦

藍屍：總之一樣，無分別

只係三權分立呢一樣已經完全唔同啦
只有垃圾不學無術先會話咩一樣

點會駁唔到
你幾撚時死
國際認可關我哋身份認同咩事
個世界國際認同決定㗎

澳洲真心歧視嚴重。
而且真左膠大量！

最大問題係支那冇行共產主義呀

所以咪由ai解放勞動力
點會冇得實現

但支那唔係共產主義。。。。

真係駁唔到
國籍係客觀 身分認同係主觀
試過俾鬼頭寸自欺欺人
唉 大家都係支那種

你嘅說法就錯啦
其實上一代都冇支持
單純英國中國枱面交易

講真三權分立先係重點
你去爭拗己經輸咗一截

你未去過就話人唔識

咁victoria state d人點樣

我當堂問佢咁你係咪覺得中共個套好正快啲去中國
你咁講佢根本唔會知中共搞緊乜

你應該問佢:咁美國有冇迫中東人放棄阿拉伯話?有冇迫佢地學英文?有冇迫中東婦女嫁美國人? (呢的中國係新彊做緊)。仲有，問佢冇覺得中東國家嘅女性受到歧視? 叫佢諗清楚，如果澳洲好似中東國家咁，有皇帝，人民冇得投票選領袖，皇親國戚攬哂大部分國家資源，女性冇地位等等。又或者好似中國咁，根本就係帝制。人民批評下政府都比人拉，無限期拘留唔使理由。一小撮權貴霸哂國家資源。咁好唔好先?
唉！On9嘅真係冇處不在!

兩個國家都霸道
但至少美國政府係會怕人民 喺大是大非上有一定影響力

喺大陸 你講句反話都

佢根本鳩噏。

不嬲都係咁 之前去澳洲旅行個的士佬都話香港示威者搞低經濟 同埋之前有個澳洲佬講嘢 佢問我係咪喺香港嚟 跟住又係屌鳩示威者 同埋又話 澳洲嘅旅遊業冇咗中國人唔得

澳洲而家都陷家鏟左，police state 到仆街
可能大眾由下而上都滲透哂社會主義好呢種二元解讀

真

多得大外宣同東方fantasy 個個以為中國好勁好強大
識一個法國妹本身好鐘意中國 學左幾年中文去大陸讀書打工 結果經常比包租公/同事/同學呃 從此反中番番去歐洲

其實如果佢覺得美國喺中東做嘅嘢「都係」仆街
咁點解佢唔係屌美國同時都屌中國
藍絲果然就係雙重標準

真心唔明點解佢講啲嘢都可以俾連登屌左膠

外國警察犯法會拉
香港警察犯法就算拉咗都會撤控
大陸人畀人拆屋 強徵 呢啲都大把例子可以講

真好多白左好反美，覺得反美係一種道德高地
當中包括好多美國人

乜嘢人種都有智障㗎啦

D人以為屌贏自己人就成功 現實中係幾咁失敗LOL

事實上只係各有各好
例如中國無恐怖襲擊 歐美久唔久就一單
美國既槍擊案更加多到唔洗講

五眼聯盟就博老命奶

佢哋啲低端思維唔會明

無補充

咪姐係好似蘇格蘭人同英國人咁
我相信好多人對蘇格蘭人既諗法同佢地睇香港人一樣

人地拎黑奴問題黎講真係駁唔到
黑人人權 警暴

反美霸權
但又想試下中國獨裁
咁搞笑嘅

佢依啲應該唔係想試中國獨裁
係唔理，要扮badass

呢句真 話自己黃唔會威啲 太撚多仆街話自己黃

班含侵撚

身分認同係自己
國籍係客觀事實
鬼佬會寸你自欺欺人

冇事既. 下次諗下點應對.

遇著呢啲, 9成都係冇學術同戇鳩. 撚呢啲人好好玩架.
首先, 你話澳洲其實都冇分別, 又屠殺原住民啦, 又歧視啦. 同美國冇分別 (記得個目標要將佢同美國拉上關係)

之後亂咁質下佢係用緊 white privilege既心態去了解東亞問題, 冇切身住地去諗. 只係覺得西方白人社會先有暴政, 你都係係歧視, white-centrism.

嚇撚到佢地鳩縮

遇住低能唔洗講理論. 直接撚佢. 話佢唔係澳洲人, 你係英國罪犯既後代. 如果有Irish 名話佢其實係Irish人. 或你都係英國人, 仲要口音好撚好笑.

共產主義個promise太好.
你睇d antifa, BLM 玩緊共產主義就知民智倒退.

咁鬼佬寸你 你追求既自由同民主美國都有黑人歧視問題 你點答

帶佢去吸下武肺

美國恰黑奴嗰陣
全世界根本都仲行緊奴隸制

同為支那種

唔係淨係澳洲，澳洲係好多白豬，黃皮白豬仲多，但係好多係非常反中，加拿大都係

美帝係已經成型之後比啲自由你，強国係未成型所以封殺你，佢哋唔會明

你想玩互相制衡 但俄佬唔係咁諗呢

年頭同幾個澳門白人講，佢哋真係覺得隻毒係美國整
後尼澳洲爆到hihi之後又信返係中共隻毒岀尼

其實我地唔係追求民主自由，只係想有人咬老共姐

佢第一個point已經蝗味濃「美國都係咁」

美國都係咁？ 睇過？
美國黑警殺完人被控謀殺
有警察加入遊行
香港呢？ 姦殺完棄完屍跟手屈做精神病自殺呀

問佢:咁你想喺中國住定喺美國住？

香港人崇洋戀殖 is fact

我係澳門人, 返工d賓都信係
同埋d沃門人一齊話係美國整出黎

戀閪
一開始
香港人只係想安安心心咁係香港生活擁有基本人權民主自由
天下本無事

要用返左翼思想撻佢哋

上多少少twitter,

學吓溫和左翼係點樣秒殺啲tankies左膠

呢啲野要學

每個國家都有自己問題
我地最了解中國手段 但唔清楚美國咩環境
同樣道理外國人都未必知香港比中國手搞成點

好多鬼佬見識都好落後
好少去亞洲旅行, 唔了解真實既中國

做嘜啫？
問緊你點樣「無分別」法，
講嘜「鐘唔鐘意」

大把啦
平時望下facebook留言都知

個班自由大愛左膠同美國啲左膠差唔多
個州長痴撚左線都繼續支持，好似 dem 支持 BLM 佢地都訓身咁
而家話要壓到0 case 啲鋪頭先準開門都話佢，全國都係度笑緊佢，但同時又屌緊佢
不嬲 Melbourne 啲鬼佬都覺得自己高人一等有 style 又夠 chill, nsw 啲人滿身銅臭

至於中共？一帶一路都肯簽，你都明。可能樓主係 Melbourne 人，咁就深表同情

針未掂到肉就唔知痛嘅

其實人地國家自己都好多內政煩緊，好難expect一個外國人去咁主動了解香港。而且香港新聞只係人地既國際新聞版其中一部分，世界上其他國家都有唔同既國際新聞。d人連本地新聞都唔會全部睇晒，何況去深入了解國際新聞？

見到好多戇鳩話香港人崇洋戀殖，又係廢話。如果係戀殖，點解中國殖民就唔戀？崇洋？我見香港崇日崇韓多過崇洋。

香港人不嬲係崇優戀往，當年殖民政府搞到個個有公平制度生活食飽飯，又無阻你發展香港文化，逼你放棄自己語言。點解唔戀一個咁好既政權？

你有無聽過英國佬當街強姦打鳩你香港人？你有無見到英國人買撚晒你 D 樓？你有無見到英國人係英國疊水飛黎香港拎綜援住公屋？

中國人，咪撚再係到標籤啦，你自己個種唔好就唔好唔好係到賴三賴四。 沙士前無咩香港人憎大陸，自從自由行落黎屙屎屙尿，笑柒我地要靠中國，你地 D 名聲先開始臭。

之後就經濟侵略所以野中國優先繼而不停抽香港水，表面就講到幾撚偉大血濃於水，實際就係垃圾當寶賣香港。未計買香港生意踢香港人走。

屌你老母家下大陸你自己火燒後欄，我就放長雙眼睇下你再玩得既耐。

但死左唔知幾多個平民先換到姐仲未計干預南美

一句到尾，美國唔係聖人國家只係一個比較有道德、多底線嘅大國。基本上冇一個大國有個依種風範

澳洲好撚多white trash
冇乜特別

點樣扮白人 都唔同樣on99
發現好多鬼佬都極自信，懶醒
懵撚到唔戴口罩，話戴口罩冇用，要ban抖音好似攞咗佢條命咁

班人又唔會睇下伊拉克係美軍殺到前
個軍隊規模漲大得咁快，個經濟體支唔支持到

一個問題

中國嘅權貴富豪資產同國籍都轉哂去歐美

中國連最上等階層都唔信中國

2009 federal government想裝, porn free internet, isp filtering

用普世價值控制人

身份認同概下一層咪國藉
以前烏克蘭，愛沙尼亞等國都是大俄羅斯人的一部分

宜家班白左無野勁
最勁就係不斷deconstruct

澳洲係最racist嘅地方
好多人都嚮往過去生活
但最後又係群返亞洲人堆
美國佬係思想簡單，澳洲佬就以為自己好醒但其實極ignorant

分享下新疆維吾爾族嘅事 稍為有血性都會覺得好痛心好殘忍

係連登到美國係正義超人

如果大英帝國攞返曬全部殖民地,應該有能力抗衡中國,甚至係美國,可惜只係想像

佢就話美國都係咁利用普世價值去控制中東目的係為咗石油殺左好多無辜人命

呢part佢冇講錯
美國本身都有好多衰野，只不過佢同中共相反，重視國民多過其他人

喺澳洲建立新香港,做返金融業,國際金融中心!
係咪就冇咁奶共?

我見之前vic有唔少人岀左尼反對lockdown
睇尼China Dan宜家內外都比人屌緊喎

曬多啲太陽，食下維他命就唔洗口罩同social distancing 都聽過

連登已經係，但反而令到龍緯汶收左皮

連登係極右法西斯好祟拜希特拉

叫中共同佢地交換管下

國際線香港人係懶，明明有能力但就係懶睇英文懶用英文
但英文世界係好大好需要人手去開發，屌左翼唔緊要始終係我地共識之一，馬拉monkey坡D垃圾華人英文唔係正宗都玩，反而真係好少見到香港人

係咪要人地出埋白名單
香港班土著仲未明人地概用意
只可以講抵死

佢講美國既野係事實
連登仔覺得唔啱聽就連鬼佬都得罪埋

四月個轉 lockdown 全國做，冇問題
五月開始正常番，六月尾佢自己酒店個度失策惹左出去
之後七月中開始lock 到家下，睇住人地其他省個個出去食飯飲酒睇波，佢地就日日困係屋企
同埋佢個隻 lock down 係同支那個隻差唔多，唔準出門口，講真俾我都癲

澳豬

老老豆豆 澳洲班土著 腦好似未完全發育
佢哋係完全唔關心政治嘅
之前同啲local傾過下 班傻鳩話點解要反抗呢
佢哋唔覺有乜大問題
但山火燒死幾多動物 環唔環保佢哋就好撚上心

一舊屎總比兩舊屎好

個個未有權力嘅人都係咁諗

係就快啲打, 有啲嘢傾唔掂唯有拳頭解決, 我贊成打仗

其實呢 美國佬都係 英國流放既罪犯

個個都屌緊dan 話佢係dictator
屌佢老母真係得佢一個搞到咁撚柒
日日封 原本話下星期解封
轉個頭又再extend

而家仲要話封到10月尾先會 考慮取消5km限制
真正ease restrictions

條奶奶共州長如果將d濕鳩精力放係酒店quarantine
就唔會搞到Victoria 咁啦
我未中肺炎同搞到精神有問題 屌佢老母

咁美國會認錯，會改過，黑人人權會進步，但中國唔會，到左而家仲會歧視少數民族，要滅絕人，人地show 埋片，個中國大使都只會一味問你黎過中國未，未黎過唔好出聲咁

你搞錯方向

唔少人的確認為美國係霸權
歡迎另一個霸權興起去抗衡唔算唔合理

你要提既係：中共係一個無信仰的霸權
會拆十字架、迫害回教徒
連儒家都唔信
甚至共產主義都只係神主牌
唯一有既係民族主義

可以為利益而不顧一切
如此中國興起，係對其他民族的不幸

之前一日700幾單，4月全國單日確診都無佢宜家一個洲咁痴線
都唔明點解個社區已經有第一波爆發經驗，第二次有毒入社區都可以搞到重大撚鍋過第一次爆
嗰陣睇新聞真係覺得個community已經有第一次經驗，會乖乖地留喺屋企遠離人群，social distance，應該唔會爆得好勁
但如果無vic咁爆法
全澳洲都唔會有人識戴口罩
而最搞笑係我識既馬拉同坡佬由頭到尾都唔戴口罩，反而啲愈來愈多白人開始戴

其實佢講既都係事實 但佢未試過比中共太實質咁影響到所以唔清楚中共既恐怖 不嬲享有民主既人唔知道民主既可貴

咪同佢講澳洲咪又係大英帝國既
啊～而家係中國澳洲省

哂鳩氣
根本你講呢d野全部未切身地影響到佢地，講黎都無用，佢地只會覺得你無病呻吟
同連登仔睇BLM一樣，佢地唔係美國黑人，唔會明BLM既意義

身份認同係自己內心既自我認同,
當然你內心認同D乜, 又會受外來環境所影響
但同一個地方既Political status, 同埋護照寫d乜未必有必然關係

以前新界原居民夠自稱「新界人」,
無點樣當自己係「香港人」(市區人)
以前仲有「水上人」, 大澳人依D概念
但時移勢易, 仲有無人話自己係「新界人」?

所以香港成為中國特區係一回事,
香港人點睇自己係另一回事
奧蘭人會唔會因為自己係芬蘭一部份, 而話自己係芬蘭人?
格凌蘭班Inuit會唔會因為自己係丹麥一部份, 而話自己係丹麥人?

如果一個人唔認同自己有獨特身份, 就算比你強行建國,
境內既人都只會爭取回歸母國
例子有塞浦路斯(Cyprus), 戰後係英國支持下獨立
不過境內既人唔係認為自己希臘人就係土耳其人,
對塞浦路斯既身份認同唔穩固, 加上其他因素, 搞到國家一分為二

的確係,

識個鬼佬, 都ok好傾
但條撚樣係大學做,唔係做academic, 係做sport centre

好撚愛國 (中國)

其實就好似行過隔離屋

同隔離細路講

我老母仲衰過你老母啦

人地無必要要認同你

你係邊位 人地又無接觸過呢邊老母

唔啱聽就屌人，鬧人，你仲惡過共產黨

你問下佢係咪英國人

佢無講錯喎
大把港蝗去到澳洲搶資源
係佢地眼中同支拿無分別

奧創咪係囉
最後比avenger 收左皮

叫d鬼佬快d學普通話

信我 最後美國都係會透過民主方法去處理 例如投票 改制度 減警方資源 中國的話 d黑人應該已經死曬或者入曬集中營

美國槍擊案咁多
唔殺自己人?

政權, btw 槍擊案多，中國殺人都多，大飢荒人食人仲多，慢慢比較

其實香港人真係好撚戇鳩好撚麻煩

人地對你有禮貌就話人假，可能香港人都係鐘意畀人閪面畀人指住黎屌畀人歧視呢啲真性情

美國其實同中國一樣
不過人地唔搵自己人民

開多人party之前食個橙補充維他命c再擺上tiktok
半個月後就奶咗武肺，喺病床上拍tiktok

特區護照封面第一句已經係支那國
國藉係支那人 有得你唔認咩
除非bno

我見好多話澳洲好好 好自由喔

啱㗎喇
叫佢地要求澳洲政府搞社會信用評級 健康碼 再教育營

認真
我係 nsw
三月都家下先用左三個口罩

所以啲人問點解會示威，我話你試下州長既錯搞到你要坐三個月監呀
仆佢個街 vic 佔澳洲經濟25％
佢而家係唔係想全部人攬炒先
唔俾人開番鋪真係痴撚線

同埋啲差佬想點
拉鳩完大肚婆又拉阿婆

你咪一樣係支那後代

陳述事實咋

俄佬獨大嘅話應該收復返帝俄+蘇聯個版圖,到時將會喺阿拉斯加同美國打.

弱智冇得醫

澳洲不嬲自大加蠢
唔係點會咁奶共

咁勁，我喺NSW用咗兩盒口罩，宜家靠reusable mask 吊命同減少垃圾

我個 7200 買左未用過
其實 social distancing 應該幾有用
NSW 啲人好小心，個個睇錢份上，中撚左冇工開會 gg 掛

根本外地人只係覺得 香港人只係 另一個城市
可能有錢D 有禮貌D 既支那人

諗得自己太高 ， 你有無民主 ，某某群人關再教育營
真係關人撚事

就好似非州某村，比人種族滅絕你 都無感覺

可能係，之前喺啲寫字樓區見啲人真係個個戴口罩返放工
成世仔未見過全車鬼佬都戴口罩

邊個?

屠輝

大英帝國重新復活,攞番曬啲殖民地,變成超級強國,咁好啲!

起碼英國美國都係民主國家

聽講chav,仲衰撚過啲死mk仔,係咪真?

我係Syd 都好少戴口罩
反而而家係train/bus 到見到好多local 都有戴
我先戴番有啲慚愧

你係咪住緊係平行世界
出去市區條街兜個圈 尤其食肆 根本0 distance

講緊之前五六月重開
之後七月唔撚係班陷家剷 Melbourne 惹入黎，我地全開啦已經
而家都冇人當 virus 一回事，live with it mate, yeah

慘炒係香港人提出架喎 你做咩啫

你想講所以中國唔仆街？

政治係咁架啦

其實好多外國唔識分...